msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: 'nvda-translations@groups.io'\n"
"POT-Creation-Date: 2023-05-25 10:37+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2024-06-08 22:22+0800\n"
"Last-Translator: 蔡宗豪 <surfer0627@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.4\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"

#. TRANSLATORS: title for the Screenshots Wizard settings category
#: addon\globalPlugins\screenshot\__init__.py:71
#: addon\globalPlugins\screenshot\gui.py:20
msgid "Screenshots Wizard"
msgstr "截图向导"

#. Translators: Message presented when leaving the keyboard  layer
#: addon\globalPlugins\screenshot\__init__.py:164
#: addon\globalPlugins\screenshot\__init__.py:414
msgid "Cancelled"
msgstr "取消"

#. Translators: Reported when screen curtain is enabled.
#: addon\globalPlugins\screenshot\__init__.py:189
#: addon\globalPlugins\screenshot\__init__.py:295
msgid "Please disable screen curtain before take a screenshot"
msgstr "当前处于黑屏状态，截图前请先关闭黑屏。"

#. Translators: Message presented in input help mode.
#: addon\globalPlugins\screenshot\__init__.py:245
msgid ""
"Launch the screenshots wizard. A layer of keyboard commands will be "
"activated. Use enter key to take a screenshot, escape to cancel. See "
"documentation for know more commands."
msgstr ""
"启动截图向导。将激活一层键盘命令。使用回车键进行截图，使用Esc键取消。请查阅"
"文档了解更多命令。"

#: addon\globalPlugins\screenshot\__init__.py:252
msgid "Folder not found"
msgstr "找不到目录"

#. Translators: Message presented in input help mode.
#: addon\globalPlugins\screenshot\__init__.py:255
msgid "Open the folder where the screenshots are stored."
msgstr "打开存储截图的目录。"

#: addon\globalPlugins\screenshot\__init__.py:259
msgid "No screenshot has been taken yet."
msgstr "尚未截图。"

#: addon\globalPlugins\screenshot\__init__.py:265
msgid "File not found"
msgstr "文件不存在"

#. Translators: Message presented in input help mode.
#: addon\globalPlugins\screenshot\__init__.py:268
msgid "Open the last screenshot file in the default app."
msgstr "使用默认应用打开最后一个截图。"

#. Translators: Message presented in input help mode.
#: addon\globalPlugins\screenshot\__init__.py:273
msgid "Take a full screenshot directly, bypassing the keyboard command layer"
msgstr "全屏截图，绕过键盘命令层"

#. Translators: Message presented in input help mode.
#: addon\globalPlugins\screenshot\__init__.py:278
msgid ""
"Take a  screenshot of focused object directly, bypassing the keyboard "
"command layer"
msgstr "焦点对象截图，绕过键盘命令层"

#. Translators: Message presented in input help mode.
#: addon\globalPlugins\screenshot\__init__.py:283
msgid ""
"Take a  screenshot of current window directly, bypassing the keyboard "
"command layer"
msgstr "当前窗口截图，绕过键盘命令层"

#. Translators: Message when rying to frame the containing object but the largest container is already framed
#: addon\globalPlugins\screenshot\__init__.py:317
msgid "There is no upper container"
msgstr "没有父对象"

#. Translators: Message presented when trying to frame an object that is already framed.
#: addon\globalPlugins\screenshot\__init__.py:338
msgid "Already framed"
msgstr "已包围"

#. Translators: Message presented when the size of the object is 0 and therefore cannot be framed.
#: addon\globalPlugins\screenshot\__init__.py:342
msgid "The object cannot be framed."
msgstr "无法包围该对象"

#. Translators: Message presented when a object is framed.
#. Translators: Message when an object is framed.
#: addon\globalPlugins\screenshot\__init__.py:353
#: addon\globalPlugins\screenshot\__init__.py:626
msgid "Frammed {object} {name} "
msgstr "已包围 {object} {name} "

#. 1
#. Translators: Rectangle information: coordinates of the upper left and lower right corners.
#: addon\globalPlugins\screenshot\__init__.py:362
msgid "from {startX}, {startY} to {endX}, {endY}"
msgstr "从  {startX}, {startY} 到 {endX}, {endY}"

#. 2
#. Translators: Rectangle information: Rectangle dimensions, width per height.
#: addon\globalPlugins\screenshot\__init__.py:367
msgid "width {w} per height {h}"
msgstr "宽度 {w} 高度 {h}"

#. 3
#. Translators: Rectangle information: Description of the reference object.
#: addon\globalPlugins\screenshot\__init__.py:370
msgid "The reference object is {objectRole} {objectName}"
msgstr "参考对象为 {objectRole} {objectName}"

#. 4
#. Translators: Rectangle information: Proportion of the rectangle occupied by the reference object.
#: addon\globalPlugins\screenshot\__init__.py:375
#, python-brace-format
msgid "{ratio}% of the rectangle is occupied by the object of reference"
msgstr "参考对象占据了矩形的 {ratio}%"

#: addon\globalPlugins\screenshot\__init__.py:380
msgid "The reference object is completely inside the rectangle"
msgstr "参考对象完全位于矩形内部"

#: addon\globalPlugins\screenshot\__init__.py:380
msgid "Part of the reference object is outside the rectangle"
msgstr "参考对象的一部分位于矩形之外"

#: addon\globalPlugins\screenshot\__init__.py:384
#: addon\globalPlugins\screenshot\__init__.py:623
msgid "The rectangle is inside the active window"
msgstr "矩形位于活动窗口内"

#: addon\globalPlugins\screenshot\__init__.py:384
msgid "Part of the rectangle is outside the active window"
msgstr "矩形部分位于活动窗口外"

#. 7
#. Translators: Rectangle Information: Relation of the rectangle with respect to the screen.
#: addon\globalPlugins\screenshot\__init__.py:387
#, python-brace-format
msgid "The rectangle occupies {percentage}% of the screen"
msgstr "矩形占据屏幕的{percentage}%"

#: addon\globalPlugins\screenshot\__init__.py:405
msgid "screenshot_{timestamp}.{ext}"
msgstr "截图_{timestamp}.{ext}"

#: addon\globalPlugins\screenshot\__init__.py:414
msgid "Image was not saved"
msgstr "图片未保存"

#: addon\globalPlugins\screenshot\__init__.py:426
msgid "Save image"
msgstr "保存图片"

#. Translators: Message informing that the top edge has been moved.
#: addon\globalPlugins\screenshot\__init__.py:450
#: addon\globalPlugins\screenshot\__init__.py:461
msgid "Top edge moved to"
msgstr "顶边移至"

#. Translators: Message informing that the left edge has been moved.
#: addon\globalPlugins\screenshot\__init__.py:472
#: addon\globalPlugins\screenshot\__init__.py:483
msgid "Left edge moved to"
msgstr "左边移至"

#. Translators: Message informing that the bottom edge has been moved.
#: addon\globalPlugins\screenshot\__init__.py:494
#: addon\globalPlugins\screenshot\__init__.py:505
msgid "Bottom edge moved to"
msgstr "底边移至"

#. Translators: Message informing that the right edge has been moved.
#: addon\globalPlugins\screenshot\__init__.py:516
#: addon\globalPlugins\screenshot\__init__.py:527
msgid "Right edge moved to"
msgstr "右边移至"

#. Translators: Message when the rectangle is expanded, dimensions width per height
#. Translators: Message when the rectangle is shrunken, dimensions width per height
#: addon\globalPlugins\screenshot\__init__.py:536
#: addon\globalPlugins\screenshot\__init__.py:547
msgid "{msg} {width} per {height}"
msgstr "{msg} {width} {height}"

#: addon\globalPlugins\screenshot\__init__.py:537
msgid "Expanding, "
msgstr "增大，"

#: addon\globalPlugins\screenshot\__init__.py:548
msgid "Shrinking, "
msgstr "缩小，"

#. Translators: Message when trying to fit the frame around an object that is already wrapped.
#: addon\globalPlugins\screenshot\__init__.py:561
msgid "Already adjusted"
msgstr "已调节"

#. Translators: Message when fit the frame  around the object.
#: addon\globalPlugins\screenshot\__init__.py:564
msgid "Rectangle  adjusted to {objectRole} {objectName}"
msgstr "矩形调掷 {objectRole} {objectName}"

#: addon\globalPlugins\screenshot\__init__.py:581
msgid "could not be recognized. {reason}"
msgstr "无法识别。 {reason}"

#: addon\globalPlugins\screenshot\__init__.py:582
msgid "The image is too small."
msgstr "图像太小。"

#. Translators: Help message presented when F1 is pressed on the keyboard layer.
#: addon\globalPlugins\screenshot\__init__.py:596
msgid ""
"Press up arrow to frame the container object, space bar or numbers to know "
"the rectangle information, enter key to take the screenshot or escape to "
"cancel and exit. See the documentation for more commands."
msgstr ""
"按上箭头包围父对象，按空格或数字键读出矩形信息，按 Enter 键截图或按 Esc 取"
"消并退出。有关更多命令，请查阅文档。"

#. Translators: Message presented, only on the braille display, when a key with no assigned script is pressed on the keyboard layer.
#: addon\globalPlugins\screenshot\__init__.py:602
msgid "Wrong gesture"
msgstr "无效手势"

#. Translators: Messages that will be presented when the events occur.
#: addon\globalPlugins\screenshot\__init__.py:619
msgid "Reference object has changed"
msgstr "参考对象已改变"

#: addon\globalPlugins\screenshot\__init__.py:620
msgid "The reference object is fully inside the rectangle"
msgstr "参考对象完全位于矩形内部"

#: addon\globalPlugins\screenshot\__init__.py:621
msgid "The reference object exceeds the bounds of the rectangle"
msgstr "参考对象部分位于矩形之外"

#: addon\globalPlugins\screenshot\__init__.py:622
msgid "The rectangle has overflowed the active window"
msgstr "矩形超出前台活动窗口"

#. Translators: Message presented when trying to frame an object but there is none.
#: addon\globalPlugins\screenshot\__init__.py:632
msgid "object not found"
msgstr "未找到对象"

#. Translators: Message   when modifying the amount of movement in pixels
#. Translators: Message presented when the number of pixels per movement is modified.
#: addon\globalPlugins\screenshot\__init__.py:641
msgid "{step} px"
msgstr "{step} px"

#. TRANSLATORS: Selecting the folder where the image file will be saved
#: addon\globalPlugins\screenshot\gui.py:27
msgid ""
"Select the folder where the image files of the screenshots will be saved"
msgstr "选择保存屏幕截图的目录"

#. TRANSLATORS: Label of the button to select folder.
#: addon\globalPlugins\screenshot\gui.py:36
msgid "browse"
msgstr "浏览"

#. TRANSLATORS: Selecting the format of the image to be saved
#: addon\globalPlugins\screenshot\gui.py:44
msgid "File format"
msgstr "文件格式"

#. TRANSLATORS: Checkbox to toggle  images enlagement
#: addon\globalPlugins\screenshot\gui.py:50
msgid "Enlarge small images"
msgstr "将小图像放大"

#. TRANSLATORS: Select what to do after saving the file
#: addon\globalPlugins\screenshot\gui.py:64
msgid "After saving the screenshot"
msgstr "保存截图后"

#: addon\globalPlugins\screenshot\gui.py:65
msgid "Nothing"
msgstr "什么都不做"

#: addon\globalPlugins\screenshot\gui.py:65
msgid "Open file"
msgstr "打开截图文件"

#: addon\globalPlugins\screenshot\gui.py:65
msgid "Open folder"
msgstr "打开目录"

#. TRANSLATORS: Selecting the number of pixels per step when the rectangle coordinates are modified.
#: addon\globalPlugins\screenshot\gui.py:72
msgid "Movement unit (in pixels): "
msgstr "移动单位（像素）："

#. TRANSLATORS: Title of the dialog where to select the folder
#: addon\globalPlugins\screenshot\gui.py:81
msgid "Choose a folder:"
msgstr "选择一个目录；"

#. Add-on summary, usually the user visible name of the addon.
#. Translators: Summary for this add-on
#. to be shown on installation and add-on information found in Add-ons Manager.
#: buildVars.py:23
msgid "screenshots wizard"
msgstr "截图向导"

#. Add-on description
#. Translators: Long description to be shown for this add-on on add-on information from add-ons manager
#: buildVars.py:26
msgid "Provides an wizard to take screenshots."
msgstr "为屏幕截图提供一个向导。"
